伊巴一落場就入世界波

應該夠做美職神射

入2球

好有霸氣

曼聯

真係好撚黐線，
第一球世界波追平3-3
90分鐘再ko對手
我好想你繼續留係獌

有冇replay

你見佢比獌用完即棄都冇發癲
只能夠話 伊巴放棄咗曼聯

型撚到
不過最尾嗰球好似越咗位

去獌根本係on9

唔反了

又話即棄呀？

征服西岸

MLS對伊巴嚟講應該係學界水平

BTW，美職整體水平依然好低

基奧雲高仲癲 之前

不過水平真係屈

真係好屈

除了英超豪門曼聯外，只要他打過的聯賽全都拿過該聯賽冠軍。

等一球追和果球而家班美國佬係咁打丁

好撚型

型撚到
好睇過尋晚果d波
下下得㡳線橫傳撞入

第一球真係靚 但第二球好似越位

踢美職好勁
征服左英超未

其實係咪即時解約就可以立即轉會？

傑志簽佢打亞冠啦

痴撚線條軌跡靚到

呂布依舊係世界第一人

係PSG時就吹上天
一加盟曼聯就比人話垃圾扮霸氣
一走左就即刻吹返上天

真係比呢條友吹漲

反曼系甘

當年碧咸C7雲佬都係咁

MLS

曼聯不嬲唔賣垃圾

咁黑b 湯家鏵呢？

係越晒，呢球擺明做俾佢嚟做神，不過真心，呢個年紀仲keep到，係勁嘅

伊巴完美演繹FIFA 18: journey 故事模式

曼聯->銀河.....->下季加盟皇馬

梗係嚟傑志啦

同場仲有卡路士華拿入兩粒

吹奏第一球好la 反cup果球越到咁撚明顯

養生足球

呢幅圖似同個波平排

琴日曼聯先有人想做

痴線絕殺埋

伊巴對弱隊真係幾勁

人中呂布

好似Alex hunter 咁比獌踢走再去拯救銀河

囉左個歐霸 入咁多球都算係咁

早己預料